## Windows Computer 
### windows zu benutzen ist noch viel übler mit elektronischer / psychologischer Kriegsführung gegen mich.

diff wäre allenfalls sinnvoll...

dann wurde heute morgen bevor der mist angefangen hat scheinbar mein upc modem zer-cyber't... ping auch von router aus probiert, ging nicht

dann kommt da relativ viel zu meiner familie...

jan
georg
margrit
...

diff sagt zu offenslichtlihc jetzt fremdspurlegung zu landolts...
...und wenn man so etwas protokolliert blendet es margrit ein die mich
bedrängt bis vergewaltigen will

-> dann spur wieder zu david utz ....

-- urs blum lädt den content von ca 2010 wieder in meinen kopf? wo noch
   nicht urs und astrid als hautpakteure identifiziert waren...

dann blendet das system ein, zuckerberg ist der täter, bietet mir auch
punisment gegen zuckerberg an was ich aber per voice ablehne...

dann jusPrimaeNoctis loop / rawhamer attack of the mind -> würde die caludine
als hauptakteurin beschriften, der erste schritt kam aber von astrid, die mich
mit einem computerkurs angelockt hat mit einem nachtessen 

- nur möglich weil mich gabriel riela (claudine kannte "zufällig" gabriels mutter) für oniko ag weggemobbt hat

 


urs blum <- multi spam function, ev mausgeste
wir haben dich gerettet
wir blums sind juden
...
du bist jetzt informatik ermittler
...

claudine: was wenn man einen mandarin töten könnte
-- impliziert ev. dass claudine bei abb schon zugehört hat, dafür hätte sie
   aber als 20 jährige allenfalls [1] nicht genügend access codes gehabt
   - also wieder eher urs/astrid

[1] *cAPI ott* loop, rawhammer attack


und jetzt läuft schon wieder etwas wie rawhammer oder footprinting / ennum meiner psyche

*cAPI*-dDOS urs verteidigt sich nur mit cyberwaffen die bei marc jr landolt einen suizid (versuch) auslösen?


vermutlich urs:
es sei trainig und therapie

18 jahre training und therapie?
- die besten jahre meines lebens in einem 1Zimmer wandschrank den blums ausgesucht haben
- keine option mehr kinder zu bekommen, *1* *2*, und nach den 18 jahren suicide death bots basierend auf den vorkommnissen 2002 nach dem ich 2001 von astrid angelockt wurde ** noch bevor ich claudine überhaupt als mögliche partnerin in betracht gezogen habe?

*1* ich will keine kinder <- sample von marc jr aber nciht marc jr
*2* kannst ja deine tochter schwängern <- cAPI kind


@ claudine falls zuhört: ich halte mein versprechen dennch...

loop { hängt alles der claudine an }


